如果真係爆發沙士的話炒咩好？

窮撚：板藍根？ 鹽？口罩？
有錢：掃平樓 ? 掃平股？

午餐肉

攬炒

友邦今日急升緊，你自己諗下會唔會爆sars

3m

龕位呀

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

yang

咁撚簡單，梗係炒「落」啦

炒警察 炒高官

黑車生意會好好

股票：醫藥股、期貨：跌

今日有咩唔係升

1448

殯儀股

福壽園

石药

網購hktvmall

嘉頓雜餅

mmm

識野

唔好幻想掃平樓啦 今時今日同以前都唔同

以前樓市得香港人自己玩 所以香港市差 樓真係會跌

但自從自由行之後 港樓比班洗黑錢既大陸佬掃一大堆
佢地大把錢 可以唔理香港個市點 死渣住層樓
想恐慌性拋售真係好難 除非支爆佢地趕住賣樓套現周轉囉